今晚6點十七區商場見

今日我地嘅目標已達成:人多靚畫面.

而家銅鑼灣已經無留戀嘅價值, 再喺cwb糾纏落去只會增加手足們被大圍捕嘅風險(頭先4:30pm sogo已有80個手足涉嫌非法集結被捕), 損害我方勢力.

有見及此, 手足請到十七區商場遍地開花, 嗌口號,和你sing, 以大增我方士氣同凝聚力, 為今日嘅遊行示威做一個完美ending.

希望一陣喺商場見到你

認同請push, 手足自行判斷

民族自強, 香港獨立

Push

推

pish

push